狗將手足用火車車上支那咁大個核彈反而無咩人講？

無送中 就直接用火車車一大班香港人上支那

你地唔理？呢理手足係condom?